狠劈80萬！康田苑售520萬 創同類新低

未補價自由市場居屋屢現跌價成交。世紀21聯誠謝寶昭稱，藍田老牌居屋康田苑B座中層7室，實用面積420方呎，上月開價600萬元放售，減至520萬元才獲承接，呎價約12,381元，創同類單位2017年後新低價。

據了解，該屋苑為早期居屋，一手業主無須補地價已可在自由市場轉售。

市區居屋都劈

未補㗎 補咗都貴囉

唔洗補地價同私樓有乜分別

早期居屋唔洗補架喎

呢個位 呢個樓齡 都12000蚊尺

sorry柒咗

個位不知幾正
近地鐵近巴士站近商場

買呢d 好過買沙一 嘉湖個類 閪私樓

垃圾

供供柒唔切

除左樓齡大d
康田1分鐘去到市區mtr
好抵玩

果邊係九東最優質既居屋
旺中帶靜 近地鐵 有商場 有aeon

呢度又舊又嘈好撚垃圾架

我拍爛檔要左佢唔好害大家中伏啦

內文有寫

屌 乜盤都有人話垃圾
咁住邊先好啊

公司

要返工方便 真係一定要住公司

ching同道中人
夜晚又靜又有免費茶水冷氣

好似康柏苑比較好

所以我同樓上位師兄一樣犧牲自己捱下D垃圾樓
千奇唔好同我爭呀